他坚持独自玩游戏——没有诙谐的运动员伙伴，没有打趣的相声。 范·斯库利在2022年8月3日为普通人马克·费希尔举办了一场晚间演出 
 西蒙斯以一种聪明的兄弟会式的方式开玩笑，而伦德的语言更文雅，愤怒也更强烈。 忘了打老婆吧——你准备好踢足球了吗? Steve Almond 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 谈论整体经济——是的，银行家们对此也很感兴趣——这看起来也很滑稽。 摩根大通财报:首席执行官杰米·戴蒙坦白，亚历克斯·克莱恩，2012年7月13日，每日野兽 
 几周后，当他在白宫的一次国会晚宴上偶遇斯珀林时，两人的相遇充满了诙谐。 民主党首席谈判代表Lloyd Grove | 2011年5月19日|DAILY BEAST 
 然而，她从来没有偏离她写作的定义特征:所有的都是对自己或他人的诙谐观察。 诺拉·艾芙隆谈她的生活、爱和失望|克莱尔·豪沃斯| 2010年11月6日|每日野兽 
 翻译想不出更好的词了，因为语境很滑稽。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 大学导师、博物馆随员; 非常滑稽的; 喜欢说个人俏皮话，经常是针对高老头的。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 例如，动词“包”在打趣的用法中表示对财产的少量侵占。 粗口史|朱利安·沙曼 
 也许很少有人喜欢这种相当滑稽的脏话，见鬼! 粗口史|朱利安·沙曼 
 她很快就从世界上流行的关于男人反复无常的俏皮话中发现了邪恶的含义。 在猫和喧闹的招牌旁——巴尔扎克